Ming 仔跌咗三萬Like 咋

三份一都未有，咁都未蝕入肉，人地點會feel 到我地同佢對立？

一人一個制，unlike ming 仔由你我做起。

傳送門

push

推

Push YouTube Facebook unfollow左

咩人黎？
好出名架？

見到就自動 unsubscribe

都冇like過佢點撚樣unlike

點解佢YouTube個到好似無跌過？
咩事？禁個制咁難架咩宜家？

買番黎呱。。。。

咁咪tag 下人提人unlike

真心，關注佢嘅多數係 80，90 後

依家好多 00 後都唔知佢係邊位

用youtube政策對付ming仔

我信佢啲like 係真嘅，以前啲content 係真係有料到

不過大是大非之前，點都要一刀兩斷

我真係佢大，利申廿中了

推 唔可以比偽黃當道

呢個鐘數，暫時速度係妹15分鐘 一千人 unlike

346337

後期預左會買like/subscribe啦

落廣告嘅人會識睇，PR 嘅朋友唔單止淨係睇Like 數，仲會睇埋Interaction 等等，去唔到Target Audience 嘅嘢，PR 係唔會做。

346149

346104

不嬲唔睇le條on9仔, le d可能中共比水收買左出來做戲, 好似陳儀咁
KO佢好易，睇下佢有冇有關佔中反政府言論, 幫佢無限放大，跟手前後矛盾就收皮, 唔知係冇錢收定咩原因

各位幫幫手

㩒個制

Push

345873

－231 in the past 15 minutes.

甴近平

其實佢喺邊撚個
利申 今日第一次知道呢個人嘅存在

邊到無跌過
半個月而嚟跌咗38K

早期Youtuber 講下D 民生生活野幾高質好紅
14年都仲係黃，

之後越黎越離地，日日飲飲食食，唔再理民生，平行時空五個月，比人屌到表態，依家偽中立深藍。

00後？
唔識佢反而你唔正常多啲 第一代youtuber

我80後
唔識佢 識波叔

仲有ig youtube

我都廿中，不過呢幾年仲有睇嘅得伍公子同迖哥

再推

推啊

本身就冇follow

推上熱門

Who? 從來冇like過sorry

Push. Unliked. Unfollowed.

我九十後都唔識佢
淨係識啲成日俾人開post屌嗰堆

陳怡都未K.O過，易？
陳怡個subscr數6萬升到就快到20萬。

好誇張 除非無乜睇youtube無乜上網先唔識
十年前讀緊中學已經睇過佢啲片

大波ming就旘

識

344992, -881 in 45 min

發現原來無like過 unsubscribe左YouTube

好快會有幾十k強國acc like

加油

同買like冇分別 佢自己都唔開心 因小失大左

我估香港會追睇youtube 既人得一半

youtube 我係當google/維基咁用 只係影片版

佢柒咪unfollow unlike 屌鳩佢
唔洗放大你既無知

似足d講話只識韓星唔識香港港手既垃圾00後

發左
就無左人性
我睇左佢可能都有10年

一齊推

我小學用緊youtube啦，第一個subscribe嘅係smosh
不過從來無睇香港youtuber
同埋recommendation無彈過佢哋出嚟所以連名都唔係好知

唔駛追睇都會識
嗰陣Ming仔今日freestyle好hit

其實你身後香港人唔識香港野係件好失禮既事
唔睇ok
但起碼都知小小基本野如個名掛

你講出黎真係唔覺自己不知所謂

Tag哂未unlike嘅朋友出黎

識唔識唔緊要，最緊要幫到手推post.

佢宜家潛曬水愈嚟愈少片
跟本佢都唔係靠youtube 搵食

講到好似個個連登仔都like過佢咁

而家應該接好多MC 果類野

提下大家unlike 無壞。

第一個回覆已幫推

仲有幫人做創作

下 我90後都唔知佢乜水

+1

屌佢有得買like
今日跌2萬 聽日買夠5萬都仲得
Dislike有咩意思
搞佢sponsor啦 晒氣

身邊無人睇根本無渠道點識佢哋
我嗰時身邊睇港產youtube嘅一係睇新灰姑娘或者崖上的成龍去北韓嗰類

講真，要做到令佢乞食就點都做唔到，不過肥水不流別人田，香港咁多出色嘅文案佬（文宣巴打贏到開巷），洗搵佢？

你覺得PR 公司真係唔識睇真like 假like?

終於等到呢件垃圾收皮

我80後，成日睇youtube都唔係好識佢喎，
雖然聽過佢係第一代youtuber,但未試過完整睇晒佢成條片

本身都無follow

關撚事
唔會係youtube名都未見過
係你忽視就忽視啦

你一定係佢fans
一個出黎真係做野既人 唔會有時間睇youtube

本身都唔知佢邊位，如果唔係啱啱哩件事佢響左朶，真係識佢老鼠，某程度上佢都算紅左

其實佢係乜水? 真心唔識

幫唔到手
從來冇睇過呢條7頭

本身都冇like哩個傻閪

其實佢咩人黎
唔識佢

睇返紀錄youtube subscriber原本月頭498K，爭啲過五十萬，到而家跌到458K

佢YouTube AD rate 升咗2倍多咗人睇

D老耶未起身哦

一人一啖口水收佢皮

冇like過

unsubscribe

唔識佢
我係80後

Unlike咗

從來無like話
Unlike唔到

80後唔知都還可以
90後唔知真係似無上網/唔喺香港長大
應該ruby eminleo都唔識

由頭到尾無like 過無訂過 我想幫都幫唔到

佢地成班咩屎咩達夾埋做個藍channel 吸藍絲fans 啦

其實跪咗，不過尋晚佢咁樣講嘢我都決定unsubscribe

係無like無睇過佢嘅片真係無方法去杯

已經冇左follow佢任何野

YouTube 以前有subscribe過
但冇乜睇佢

呢個人邊撚個都唔識
我都諗唔到辦法杯葛

無like 過 dislike 唔到

Well從來無subscribe過 unsubscribe唔倒

我諗問吓00後真係無撚人識佢，汰弱留強世界定律

unsubscribe！！
返加拿大啦

無like 過

同問

順便report hate speech

正常80後00後都唔識佢

Tui

你有無諗過
我地本身就無LIKE佢

其實唔識咪唔識 有咩問題

利申識

屌你老母啦
好似老奉要識佢咁
佢咩撚野水呀
咪濕鳩youtuber 一個拍下on9旅行片咁大把
唔識佢有幾撚無知呀？
你當佢係愛恩斯坦定霍金呀

果班人咪好可能五手打手
有冇人睇另一回事, 次次比人挑機就縮，重有未計比人投訴，好似馬車已經收皮

unfollowed and unsubscribed

你咪當自己無係過香港地區用youtube囉
感覺會好d既

冇subscribe 過... reported

342606

tui

8:05

其實唔識無問題

但80 90後 要跳入黎標榜自己睇開youtube
但唔睇香港youtuber 咩q都唔知

扮晒只識韓星唔識香港歌手既𡃁妹，我覺得好嘔心

un 極都係30萬

咪就係
以從來唔睇香港嘢為榮
唔知咩心態

值得鼓舞

一直都冇like過

推呀屌

YouTube 唔會跌多過400k
fb 唔會跌多過300k

唔好問我點知，
因為太多港豬！

乜撚人嚟

幾年睇過佢一兩條片已經覺哩條仆街on9到爆

咁多年嚟都無like過無得unlike

On9老奉要識佢既？
利申80.90後

以事論事

馬車係本身收左皮

係出察之後比獻世執左

到底有咩好鬧？

咪就係
咁都可以嘈一餐

仲要加舉報

收左政府PR錢都唔出奇

又唔係咁講
雖然佢藍扮中立真係仆街
但又唔似會係嗰啲買Like嘅人

習曱甴

請叫埋身邊既人unsubscribe youtube, unfollow ig同fb

youtuber 笑大人個口
估係明星咩屌

理啲偽人做咩 做番正經野啦屌

佢係邊位？又係打機？達狗我老鬼就知

FB unliked
Youtube唔記得有冇follow

無like過

sor 無like過

唔該真係要unlike unsub

屌仲有成455K

一直無睇佢
不過表明立場有勇氣 唔同立場只需要unfollow就夠
總好過一班藍扮黃嘅垃圾

垃圾連登仔，連unlike條柒頭都做唔到，點打倒林鄭

已unlike 了
仲衰過達狗

大大力推

想多啲人參與唔同行動？

要記住嚟場革命唔係淨係屬於後生仔
四五十歲既人多數淨係上fb 佢地好多時都想參與行動 但又唔知有咩日程

我地有咩可以做？

1）我地要多啲係fb唔同post下面瘋狂洗版行動文宣
2）仲有要係街不斷airdrop啲文宣俾人
3）隨身袋住啲文宣周街貼

頭兩項都係零成本
你唔係唔做呀嘛

佢由384,351 跌去 341,595

Help pushing

利申 : 沒用 FB 接近3年

唔識都要俾人鬧

佢咪就係藍扮黃

根本無like 過佢

一晚跌左三萬 你話一個禮拜後會變成點

unfollow

雖然以前一直睇開佢啲片但從來冇subscribe過

唔識唔緊要 睇下有無fd follow緊佢
叫佢地一齊退

佢D follow 數係咪100%真人先

P 牌推

點解咁多人開post搞佢。而冇人搞真。藍絲陳怡

從來未有subscribe... sorry

咪就係

pish

屌你當個個都睇香港youtuber咩
唔識有幾出奇

真係唔識
完全無係我youtube出現過
問左幾個friend都無乜人識

係呀
出名在同tvb 簽左約

唔出名都唔會38萬（本來）fb followers
出個live 俾12000 人屌啦

本身冇like佢 但支持你地unlike

從無follow過
身邊d fd都係得一個有follow佢

我80後都唔識佢喎

由freestyle睇到依家 d 片無疑係高質
但呢條友真係不了

Me too

你睇佢幾冇骨氣
當年俾tvb搵李力持侫辱
依家奶tvb

佢根本唔好睇左好耐

可以既話就睇下身邊有咩人like再叫佢地unlike
就算身邊冇人識佢都forward message 岀去
唔好就咁講 唔識佢喎/冇人識佢

你而家like再unlike咪得囉

我地攪得起放得底bomba，今日我地都可以

本身就唔識佢

垃圾KOL！

冇like開垃圾

得 unlike左

佢撚麻煩

咁

冇加過佢

仆街
無睇片 以為佢直認藍絲

睇完真係要做架！
你unlike 咗未？

WFC, PULL

咁睇你有冇心unlike佢一次囉，冇就連個問題問黎都多鳩餘

無like過佢無睇過佢片

達哥都大把人follow 啦

應該檢舉fb先岩
尋求支援或舉報專頁👉🏻仇恨言論👉🏻舉報專頁👉🏻我認為此內容違反了《Facebook 社群守則》✅
最後㩒👉🏻舉報

係咪買follow嫁
呢d柒頭都30萬？

跌到得12萬

人哋成咗名十年
有乜奇

而我不知道

唔撚識佢邊撚個

睇左佢差唔多十年
以後香港冇你嘅事喇
byebye

我唔會unsubscribe

真心不嬲無睇佢

從來冇like過

黨鐵有個臥低站務員，專影大頭交畀黑警（P牌每日袛可出一次，幫助推po）

拉

全部有like既都unlike佢

懷疑佢係度買緊like
跌跌下個like數會升

呢d垃圾識唔識都冇所謂啦,
老馮一定要識?

利申:90後

不嬲冇like條撚屌 做作到仆街

p

youtube仲係有45.3萬
大家落力D

事實証明你地係極少數派.
唔該晒你地幫手宣傳

佢真係賺到25萬一個月？

其實點解有神獸出現都幾簡單
因為打斬扑黃陣嘅人 係冇人拉冇人捉冇人告
上天見咁不公就派左天界神獸下凡
慢慢所有不公都會受到天罰

一直都無撚睇佢...

Report 埋佢個page就更好

三二一

未follow過，輕輕一推

呢d 咁嘅撚樣，收撚皮啦

狗？hello
不嬲冇like佢，點unlike姐

Who are u

youtube 一晚跌咗差唔多4 萬算係咁啦

多你一個unsubs真係好多

已un

講真我真係完全唔識佢⋯⋯⋯

冇like 過條柒頭
幫唔到手𠻹

推 同屎忽姆一樣 垃撚圾

721
811
831
101
1111

兒登仔不嬲覺得自己好大影響力

你地就好
可以令佢跌Like
呢啲垃圾從來都冇撐過
所以連unlike都唔得

Unfollowed

連登仔:呢個世界都要聽我講

Unfollow YouTube channel 呀要！！！

條友真係無撚腦

之前都冇follow過，不過我會好好宣傳咖喇

叻哥D FD,咩都睇唔到,連星火係咩都唔知

ming仔仲耐過迖好多囉好無

冇follow過丫

不嬲都冇like

條友好似未訓醒咁
離地到咁

離地加拿大撚 呢d正仆街靠香港年輕人搵$ 但出賣香港人

而家出名了

無like過
report page算

睇孝仔啦

沽空

UNLIKE

本身都無like 無得unlike

已unlike

從來無like佢

叫佢學陳怡反轉豬肚，啲Subscribe同View咪搵另一邊支撐囉。

元祖過氣YouTuber
垃圾旅行撚一個
想發明星夢
又以為自己係啲咩大導演

啲人未訓醒炸
我都係今早先Unlike

唔係老奉嘅 係怪囉
就好似2019年有後生人同你講唔知乜係連登咁

收左好多維穩費？
點解呢個時候伸個頭出黎？

unlike d

繼續!!

講得出呢啲嘢都唔撚係人
已unfollow

推呀

Fb 重有30幾萬人快手unfollow 啦

無like過 幫唔到手

牙達開頭做到咁柒，佢都唔識汲取教訓
點知依家衝出嚟柒，仲要柒過牙達
牙ming好撚醒

推到佢仆街

垃圾

怪條毛
一定要識佢？
一定要追開佢個channel? 唔知就係異類咩？

承應啦
你地只係小數

識佢老鼠

唔好理埋d無謂人

想un但係冇得un

真 雖然而家咁垃圾
但佢係第一代 開頭幾高質

根本無撚人識佢你唔好撚咁井底啦傻鳩以為連登同youtuber就係你既世界

Un左了

有冇諗過佢係比佢D廣告客戶推出嚟表態？佢仲接咗TVB job添！有錢乜都得嘅仆街！

真係無撚人識就唔會開十鳩幾個post全日討論佢啦

點解呢種終極港豬會咁多人like?我而家先第一次聽佢個名

條仆街ming仔拍片抄Kasey Neistat
Btw 無subscribe 過

冇like過佢

無follow 過

行動 post

我諗係d人都廢事理佢
睇番fb 有好多黃既fd like左佢
宜家佢地可能一係無睇過佢琴晚講咩 一係冷處理
利申 已un

呢條友算咩香港人 已unfollow

食玩訓kol代表

想食兩家茶禮就仆街啦，先前達哥咪示範左你睇食兩家茶禮會有咩下場，但你仲柒過達哥

721 831

推！

提大家可以入ming仔fb睇有咩fd like緊佢， 我地再叫果d fd unlike佢
幫推

乜嘢Offensive 真係難聽過粗口
btw佢都係快啲去冰島挖個閪窿釣魚啦

唔識唔識 開po講完望下咪識囉
唔係話唔識就當冇喱個人既

done

Sor 本身已經無like

Who?

達明一派

达Ming一派
一派胡言

80後
聽都未聽過

邊位

垃圾 唔會有人睇

未睇過嗰啲唔好好奇click啲片，會有分紅

禁入去睇下邊個Fd like左提佢啦

達明

無like過，點unlike

快手啦

me2 直播年代開始已經去左睇 魯蛋 個d
vj年代都仲有睇 旦旦

仲有人用妳佢都唔識黎拎優越感
佢又唔係pewdiepie

P

邊個嚟？ 唔識喎

從來無follow過

用連登黎看世界就知冇得講

你唔好撚On9 得果丁屎Follower 想人人都識

係嘅 60億人口係大撚把人唔識佢
拗佢知名度真係嘥氣你鍾意啦

冇FOLLOW過好彩

youtube 已經唔係佢主菜， 咁既view 數搵極有限
要推到邀請佢拍片既商戶都知爛鳩Ming 已經冇人鐘意

從來無like過訂閱過，當年連登仔講到幾好睇，睇過一條咩去荷蘭既片
完全唔覺點好睇，咩有內涵

已取消

已經Unsubscribed

我90後 真心唔系大家介紹真系唔知佢邊位

無like/subscribe 過，但會share出去！！

從來都冇follow過

推 好彩我從來無follow過咋 大家都做得到架

講真佢而家都已經冇乜拍咩片啦
同以前都好唔同
佢話想做咩導演嗰d
咪由佢囉 放棄佢嘅youtuber身份啦

唔知乜水黎

正垃圾

達ming一派 冇聽過？

乜水

ming仔一定要清算
用香港人上位 紅左出賣香港人

7218311101111

希望大家有啲骨氣一齊unlike

又邊個黎？

垃G

TRASH

想幫手但冇LIKE過

YouTube 仲有449k

Done!!

本來無like
無得參與

廢

甴近平 曱甴王 香港警察 曱甴仔 甴近平 曱甴王 香港警察 曱甴仔 甴近平 曱甴王 香港警察 曱甴仔 曱甴 習曱甴 曱甴近平 甴近平 曱甴維尼 甴維尼 曱甴皇帝 甴帝 世界毒瘤支那 共狗 共匪死全家 黑社會死全家 殲滅中共全黨死清光 打倒赤納粹 香港軍政府 香港集中營 香港人還拖 共匪警甴 #Chinazi #AntiChinazi #BoycottChina #BoycottBlizzard #StandWithHongKong #StandWithCatalonia #StandWithUyghur #NewXiLand #新支蘭 #Austrachina #Chinada

港豬死廢西，得個講字，口號嚟架姐，轉頭未又繼續睇，繼續 Like, 挑你個老母

佢都冇話佢淨係識韓星 佢話佢睇smosh喎 而且佢話佢啲朋友都冇睇ming仔所以唔識 咁有咩問題 當初我都係因為有朋友同我講ming仔 eminleo啲片好睇我先睇 咁佢啲fd唔係睇開所以佢真係唔識 咁都要鬧架咩

今日呀!!!!

主題📜：東歐巨變30周年集會
日期📅：17/11/2019
時間🕐：1900～2130
地點⛩：中環愛丁堡廣場
備注🌟：已獲得不反對通知書

特別事項⚠️
👉🏻1400 ～ 1700砌牆
👉🏻招募義工一齊砌出和裝飾柏林圍牆
👉🏻2120推倒極權暴政的鐵幕
👉🏻與30年前同步，東德開放畀人民入西德，寓意希望自由民主歸回人民
👉🏻同時招募糾察幫忙維持集會秩序
👉🏻義工和糾察聯絡： @sdontstandforshit

鐵 幕 倒 下🧱極 權 必 亡☠️

公海 Link :

unfollowed

因為偽黃比藍可恥
同埋Ming 仔主要係年輕人睇
好多巴絲可以unsub

HKERS

真！

算吧啦

但係對個數據有用?有用我做一次無況

你要明白唔係唔想做，係做唔到
本身睇同follow 佢都冇做開，係唔可以unlike unfollow 到佢

先唔講呢單野
但連登仔一向都自以為是，以為自己好大影響力

我都block過佢 咪理佢啦

推

比多d人見到unlike 番

無like過，無得參加

個d係唔係佢自己淘寶買 like 咋? 冇人識佢喎

本身都冇follow,想禁unfollow都唔得

勁少

唔係早排定上年新聞定連登講過呢啲人
真係唔識，知有呢個人但又冇睇開佢嘅片

廢既

尋晚比bob叔屌到仆街

條撚樣買like刷

推
甴近平

推爆佢

正一死仆街

佢藍絲還藍絲，呢件事之前佢都算係香港youtuber領頭羊，但冇睇開youtube唔識都正常既

呢條友每去旅行唔係頭等就商務 翻加拿大啦垃圾Ming 片又離地 依家仲話自己黃

甴近平

警甴

Sorry幫唔到手從來都冇like過

香港人要抵制佢拍嘅片同節目
想做導演？去大灣區囉

依家變到坐頭等/商務都唔得了?

Unfollow jor la

快，推唔到

乜誰尼，拍乜片多？

我淨睇熊仔頭

利申：90後

unliked and unsubscribed

跌得5000人
一個鐘前內

冇like 過幫推，仲有成50幾個friend 仲未unlike
記得unlike之餘要unfollow包括YouTube 同Facebook

推！呢啲撚屌，一直都唔覺得佢啲片好睇

冇subscribe 過喎

從來對佢無好感，片就睇過三條

抵

得啦得啦 叻啦
係度認屎認屁

相信好多人都係睇佢youtube channel 開始，未必有佢fb, 包括我都係，琴晚已經unsubscribes 咗佢youtube

un晒佢啦
只係一個離地扮蟹既有錢撚

屌你班垃圾 退訂㩒個制咁小事都做唔到 廢柴

佢都放棄左YouTube

!

WEA

可以叫自己facebook朋友unfollow

Unlike
有機會report佢嗰啲片啦

香港人咁都唔unlike

要追殺到佢番加拿大

一定仲有人當佢同路人

應該扮藍屍，係啲藍屍gp 話佢支持星火，等佢連藍屍fans 都無埋

已經用月頭 498K 跌到 446K

嗰個Emi Wong 一直冇表態
活係平行時空繼續飲飲食食做yoga
訂閲人數都仲百四萬

而家youtube跌到去44.6萬
仲未夠呀
落力D

邊撚嗰嚟,don't make stupid people famous

please more this fucker

邊撚個黎

第一次訂閱佢 不過即刻撳返取消

救命 咪推垃圾post啦
老解先係正經事

快啲 unfollow

廢竹

Fb like會賺到錢？

same

無follow過你入黎做乜9

其實無咩可能跌100k 大多數都係inactive 用戶 禁完個掣就無留意佢

睇下 ming仔啲頭號粉絲好多都係手足, Facebook 頭像變左黑果啲

90 後表示一條片都未睇過

同大家update下最新數字 (Nov 17)
FB 跌 4% (-13325 Fans)
YouTube 跌10.44% (-52000 Fans)
IG 跌 9.42% (-18410 Fans)

唔好比佢停！

pushhh

unfollow 完再 檢舉佢

Push!

Who

懶人包 一次過

所以要逐個fd提

懶人包 一次過

逐個dm

懶人包 一次過

懶人包 一次過

追擊黑icon同黃fd子

呢位先生
好似係某C字頭相機品牌既代言人
有冇人組隊寄信

都無like過點unlike啫

我 要 再 多 啲

90後表示....
今朝先第一次知道有呢號人物lol

冇like過冇得unlike

本身都冇like過

只能push

pppps

gogo

冇follow開點unsubscribe呀

已經unsubscribe

從無follow

unfollow左

邊度係
佢有代言咩？

１２：００

讚好同追蹤點解爭成萬

who.gif

應該好多like唔係active user
好似我咁

即時subscriber count幾過癮，
睇咗15分鐘由445k跌到443k

九十後 但無follow開 如果唔係咁多post講佢都唔識 依家反而留意到

其實邊撚個

而我不知道這位是誰
唉當年D元祖香港YouTuber潛水嘅潛水，冇潛水都停出片，一係就做埋啲戇鳩野已經成為咗歷史

叫好熟口面

咁多post講佢 反而多左人識

老實講人哋陳怡已經放棄咗香港市場轉型愛國愛黨，冇需要理佢
Ming仔不嬲靠香港本土先紅，當年睇佢啲片全部肯定都係香港人，本土YouTuber居然講出啲咁反智嘅嘢真係難以理解

佢可能諗住喺cctvb出現會吸到好多新fans
唔mind無咗黃絲

睇live就知佢講得好晦氣，似係大家迫佢出嚟咁
（屌你唔開live就乜事都無，係都要迫我unfollow）

佢口才一向好，但今次講嘢1999
明顯唔了解香港發生緊咩事

利申：前頭號fans，聽到佢同前線割席 不了

Ming 仔係元祖級人物，不過好多以前subscribe 嘅人而家都冇睇youtube 喇，未必開得返個account 出嚟unsubscribe 佢

【十連成功】文宣Post可以成功十連？DLLM！

屌！二噁英文宣Post都成功10連，好撚嬲

二噁英唔係黃黃黑白嘅問題，係全香港人健康存亡同下一代嘅問題

推呢個
二噁英文宣原Post
【全圖】催淚彈 二噁英 禍必及妻兒？

KEEP

真係好多都唔識
利申: 做緊PR

幫手幫佢買下like 一日上一百萬

講下笑
有錢都俾星火啦

最撚on9 係之前 英國脫歐會出片分析
屌你老母 香港咁大件事 就離地到咁

繼續努力啊

more

可以禁community 跟住睇下自己邊個朋友重有like跟住tag佢地unlike or叫佢地unlike 唔好比呢d仆街風流快活

主要觀眾都係香港人
竟然唔留意香港市埸
仲要串鳩我地

仲要走去奶對家，賣支那廣告比我地睇?
痴撚左線咩佢

youtube跌得太少啦

hi ming 仔

呢度係唔係有佢啲粉絲團,無人識佢喎,!又要幫佢做勢

睇過佢自拍個條，第一條。
覺得冇料到。

冇follow過

咁都仲有三十幾萬
可能個三十幾萬人其實好認同呢啲騎牆撚屌

要俾時間佢跌
唔好灰心
落力叫朋友unfollow

每三秒禁佢fb page 每次跌幾個 好治癒

做野

ON9

今日跌破30萬不是夢
中仲有12粒鐘

有藍屍gp send緊like同sub佢
（0n9老母wts send比我）

ON0

who?

跌咁少

Sorry從來無like過所以幫唔到手

勁

Noted with no thanks

不推文

推到佢返加拿大啦
垃圾離地扮親民扮中立
藍絲就藍絲啦

441k

男神都出post了

可唔可以講下ming仔係咩事？

對唔住，幫唔到手
因為本身冇like過

只能夠幫推

從來無like過呢件垃圾

過2日見到邊啲fb fd仲follow緊呢件撚屌既，可以直接unfriend埋佢地

發覺有好多所謂fb fd由六月到而家一句聲都無出過

同藍屍講佢捐錢畀星火

好有難度，從來都唔會無啦啦like呢d茄哩啡，無得unlike

冇sub過

推~ offensive 你老母

幫到

睇下自己fb 有咩fd like佢，inbox叫佢哋unfollow 佢ig fb youtube

冇like過 report有冇用？

每秒都跌緊

00後正常有睇youtube都識
但而加已經唔知佢係邊個

咁唔得喎 要再努力推

Dislike

Fb likes跌穿322000支持位

香港人 比啲骨氣

未like 過條柒頭

轉呔 食屎啦

PUSH
未甩請快點甩啦

...............今日Ming仔開live再次講到事件，他宣佈不會捐助星火，因捐助星火會等同支持勇武派，並認為「犯法就要拉」、「兩邊武力開始對等」，又要求不同意他的人unsubscribe。🤬

DKLM

1:12 321584

本身冇like到冇得unlike

可like咗再unlike
同埋睇下自己fb有無fd follow佢
inbox叫佢哋unfollow
ig youtube too

123

開始死兜

鍵戰同我發岀去
Unlike條撚屌
推爆time投票
輸左比班小丑仲對得住香港人？

我90後 淨係識懷仔 呢個邊位

乜水黎

我自問自己唔敢衝到最前去擋子彈，
但unfollow 我做得到

上個禮拜已經unlike

1:33
跌破32萬啦！
聽講佢被爆奶cctvb前有40幾萬

叫晒啲follow咗佢嘅朋友unfollow ig fb youtube

去YouTube dislike會唔會俾佢賺點擊?

咁少 可能好多人本來就無follow

pause咗dislike唔會

有30幾萬follow咗呀咁都叫少？

兜咩呀 屌佢老母臭閪

咁我依家逐條幫佢dislike

講中你？
連燈仔真係好撚鍾意認屎認屁
咩柒都無做又要專登講句認叻懶係自己有前瞻性咁
哩場運動靠你成班係度口交就食得屎啦

同大家update下最新數字 17/11/2019 14:03:19
Facebook 跌 -17% (-66568 Fans)
YouTube 跌 -12% (-61000 Fans)
Instagram 跌 -12% (-22701 Fans)

Data Sources:
- Facebook (2019-11-03) 384351 Fans
- YouTube (2019-11-03) 498K Fans
- Instagram (2019-11-03) 195410 Fans

唔好比佢停！

plz unfollow

唔好漏咗youtube

幫手檢舉先

我60後，真係唔識ming 仔⋯⋯⋯

咁問呢個問題既傻鳩個問題有意義？我見佢問on9野咪陪佢玩下囉，真心膠？

垃圾ming
已unsubscribe

銀髮族睇燒山啦

呢種傻西從來無follow過
我睇下pewdiepie 無咁嬲

可唔可以report埋佢

Unfollow ig fb unsubscribe YouTube channel

當然可

其實唔係討論陳怡，其實係講連一個陳怡都搞唔到，依家對面一個將會係cctvb藍絲電視台出現嘅youtuber。加上三分鐘後凍晒。
根本如果一個棄黃投藍嘅人，好難完全KO得到佢

yes
陳yee歸晒邊好難攪

ming仔未
同埋佢兩邊不是人
可去藍絲群組篤佢灰話佢捐$俾星火
等佢2邊都暴跌

有冇有心人出懶人包 list 哂ming 狗講過乜野
有好多人都唔知咩事
佢講過d 乜重點仆街野
唔想聽多次

知唔知點解bob叔尋晚屌佢屌得咁勁，我估係bob叔聽得出呢件ming狗其實好藍。而我都聽得出。藍絲無腦，見到佢係cctvb出節目，就會留意咗去…個case同陳怡差唔多，由黃嘅追隨者慢慢變藍嘅人…
佢同陳怡都有一個特色，就好叻用把口講偉論吸客。所以廣傳今次佢棄黃投藍柒全國際嘅事就算。

同大家update下最新數字 17/11/2019 15:19:13
Facebook 跌 -19% (-72183 Fans)
YouTube 跌 -13% (-65000 Fans)
Instagram 跌 -13% (-24756 Fans)

Data Sources:
- Facebook (2019-11-03) 384351 Fans
- YouTube (2019-11-03) 498K Fans
- Instagram (2019-11-03) 195410 Fans

唔好比佢停！

但佢真係太高質

高佢老母

咁撚少點夠

一早見佢冇表態咁耐已經unsubscribe左

432k

就穿300K，繼續宣傳unlike

少你老母
仲跌緊呀
神仙棒一丁即無晒咩

屌從來都冇follow 過佢冇得懲罰
不過已聯絡fb friends unfollow

咪屌緊唔夠力囉 屌你老尾

不推文呀屌你老母

當佢話幫cctvb 拍野話推唔到果陣已經 unfollow unsubscribe 佢

3:56

跌破31萬

一晚冇十幾萬
聽朝應該得返十幾萬
後日實係唔敢講

做人不要太Ming仔，食碗面反碗底。
Ming仔身為一個香港最早期的KOL，做人處事咁蠢真係估佢唔到。
運動半年喇！今時今日仲講得出：「警察都係打份工，只係做多咗佢哋應份做嘅嘢，所以先咁躁」。
佢忘記咗，佢有今日，曾經月賺25萬收入，咁中產咁風光咁離地，都係香港一班比較年輕嘅人養起佢。
佢忘記咗，佢加拿大回流前，係做電視台PA (助理編導)，撈唔掂喇，之後先返香港。
佢忘記咗，回流香港之後，手上只有數千港元，冇人脈所以做文員，全日負責掃描及影印。
今日，佢住緊將軍澳層樓，佢間studio，佢個助手，都係香港人養起佢。
到香港有事嘅時候，佢漠不關心，612遊行完出個「香港人加油」story之後，隻字不提香港事情。最奇怪係，之前英國脫歐，佢又識出片分析㗎喎。今日唔見你分析下你屋企個形勢！
呢啲叫，偽善。
繼續吃喝玩樂，繼續接tvb嘅job，理得你香港人打生打死，繼續放自己旅行相，佢個世界是完美的平行時空。
真心嘅，你撐警咪撐警，做叻哥黑講成白，膠喉變鐵通，鐵通變藤條都得㗎，你之後咪靠班七老八十嘅睇你嘅嘢囉！做人就係咁，你都唔理呢班後生死活，班後生自然放棄你。
我唔覺得所有人都要撐抗爭者，但你模棱兩可，藍黃各打50，今日唔work㗎！你大可以學達哥「密切關注」到2046，學托哥奶共封口，繼續做偽善到嘔心嘅人。但你又要做妓女，又要拎貞節牌坊就太天真，太幼稚。
我發覺好多人唔識呢個YouTube界元老，2010年你做緊乜嘢？佢喺加拿大回流，開始玩YouTube，成名作係「每天自戀多一些」。
加拿大藉，浸過鹹水，native English speaker，歌舞昇平的時候，順理成章成為出名YouTuber，有44萬subscribers(多唔多呢？都多，不過大J有80萬)
最後引用前南非聖公會大主教Desmond Tutu一句：「當你在不公義的情況下保持中立，你如同站在壓迫者的一邊。」
利申：家明好早就識佢，like晒fb，subscribe YouTube, 當佢近月日日吃喝玩樂，早就一次過unfollow晒。
**你都unlike下 Ming仔，睇住佢每分鐘少幾百個like，都幾治癒。

真係講得好好
要推！！
向左走向右走真係好撚仆街

431k subscribers

咪搞到d on9仔出名喇

技術性調整
繼續落呀

佢話佢老婆 係香港照顧佢
唔關高登仔連登仔事

本來就無follow
無得跟機

話事話 之前佢告邊個毀約 賠錢
有冇巴打記得

聽都未撚聽過

幾時先跌到2位數呀屌

430k

係 我係00後
早期YouTube淨係有睇smosh

屌 我都唔鐘意韓星
唔好屈我

Unsubscribe

同大家update下最新數字 17/11/2019 16:56:39
Facebook 跌 -20% (-77585 Fans), 仲有成 306766 人未 unfollow!
YouTube 跌 -14% (-69000 Fans), 仲有成 429000 人未 unfollow!
Instagram 跌 -14% (-26823 Fans), 仲有成 168587 人未 unfollow!

Data Sources:
- Facebook (2019-11-03) 384351 Fans
- YouTube (2019-11-03) 498K Fans
- Instagram (2019-11-03) 195410 Fans

唔好比佢停！

真係唔知佢點評估
身為食玩訓始祖 班觀眾9成都係80,90後
9達已經有板佢睇

十年前好紅係真 而家不了

429k

佢facebook原本都係三十幾
你應該記錯youtube 先係四十幾

本身有LIKE佢 睇開佢個啲 都係賤種垃圾黎

426k

6:59

哈哈

兩邊都不討好 自我收皮

每妹

推撚到佢最少跌一半subscribers!

佢算唔算跌得快過隻哥達

算

冇撚有錯

冇like 過冇得unlike
report page 幫唔幫到手

快入去賀佢重返2字頭
回春

重返2字頭

Up

唔知佢個數like器壞咗未呢？

諗起就想笑

妤快到1

有技術性反彈未?

跌勢加劇
好多人入佢fb恭喜佢

連登啲鍵盤戰士去晒邊？咁都重subscribe?

我都想unsubscribe同unfollow
但係我根本就無subscribe同follow
而我不知道Ming仔是誰

咁就睇下有冇frd subcribe咗佢，有既就叫佢地unsubscribe

睇都無撚睇過

眨吓眼又冇咗千幾like
2人相差62000
大家努力

424k

從來都冇like

其實直接連登出個post 同啲廣告公司講 藍kol所介紹嘅products 罷買啦

做咩唔like大j

蘋果記者被水炮車謀殺就死
我屌你老母對等武力

極嬲

岩

佢表態拍tvb已unlike左

出去救poly 先啦屌你地

大J有時係fb都好爆,值得like架

unlike unfollow unsubscribe

好掛住人大政協果個年代既youtube

唔好推依啲post住啦

上連登吹水不如推Twitter先
@TwitterHelpBot

YOUTUBE仲有440K人呀

Poly就死
Ming狗咪再講住

412K

同大家update下最新數字 18/11/2019 13:01:55
Facebook 跌 -28% (-109247 Fans), 仲有成 275104 人未 unfollow!
YouTube 跌 -18% (-90000 Fans), 仲有成 408000 人未 unfollow!
Instagram 跌 -20% (-38251 Fans), 仲有成 157159 人未 unfollow!

Data Sources:
- Facebook (2019-11-03) 384351 Fans
- YouTube (2019-11-03) 498K Fans
- Instagram (2019-11-03) 195410 Fans

通知身邊朋友 做齊三樣野
Unsubscribe Youtube
Unfollow IG
Unlike FB

MING仔依家仲要多大J 35249 Facebook fans?? 比D力！大J好快超越佢啦！
- 大J Facebook
- 大J Youtube
- 大J IG

唔好比佢停！

從來無like過

400k

399K

同大家update下藍MING最新數字 19/11/2019 00:38:21
Facebook 跌 -33% (-127588 Fans), 仲有成 256763 人未 unfollow!
YouTube 跌 -20% (-99000 Fans), 仲有成 399000 人未 unfollow!
Instagram 跌 -24% (-46897 Fans), 仲有成 148513 人未 unfollow!

2019-11-03 - FB (384351) Youtube (498000) IG (195410)
Data Sources:

通知身邊朋友 做齊三樣野
Unsubscribe Youtube
Unfollow IG
Unlike FB

MING仔依家仲要多大J 15165 Facebook fans?? 比D力！大J好快超越佢啦！
- 大J Facebook
- 大J Youtube
- 大J IG

活響平行時空的Youtubers仲有
(托哥torres)
(Emi Wong)
係香港人就順便unsubscribe埋!

唔好比佢停！

397K

番條撚樣先

396k 止血喇

咁撚耐都未跌哂

唔排除係藍絲嚟

推 , 咁多藍絲同港豬？

迖狗到依家都仲未使乞食啦

廿四萬啦

無like過
班like開既港豬當然會繼續like

393k

要佢今星見一字頭

youtube subs
49萬變左49萬
可以一齊倒數